成班49000打飛機，唔知以為曼聯贏咗歐聯

不過首回合班反曼都抽水抽到唔知以為曼聯出咗局